二月名古屋北陸 求意見

小弟黎緊二月中去名古屋八日
希望可以幫手睇睇個plan o唔ok

Day1 中午到機場 直去高地過夜
Day2 高地陣屋 祭典之森
day3 金澤 兼六園 下奏入白川鄉 過夜
day4 出番高地再去平湯 諗緊去唔去睇鐘乳石洞
day5 奧飛驒滑雪浸溫泉
day6 松本 （好似無咩行....）
day7 JR番番名古屋
day8 名古屋 番香港

未試過冬天去日本
如果大雪得滯 cancel酒店果d會唔會有得refund？或者保險包唔包我因大雪而有既cost？（比如滯留要另外搵酒店etc）

有無咩其他地方好去 歧阜下呂都好似無咩好去

高地 ？係咪高山呀？
冬天松本無乜野睇，可以唔洗去。買高山北陸pass啦，如果唔係自駕的話 包曬名古屋、高山、白川鄉、金澤既交通
天氣因素好似無得refund ，保險你要問番你自己agent

屌係呀高山 上高地二月封山 念念不忘

巴打有無其他地方建議